部分曼聯球員試着粉紅色波衫

普巴個樣

Shaw好撚型

怕怕羞羞咁好正

連

巴勒莫

Gay

成隻傻豹咁

比賽都著過啦
仲要試着？

GAY

好撚柒

成班gay撚到

有冇鏝城件第二作客咁柒

拉舒福特柒撚到

點柒法?

[/quote]

屌你個樣衰撚到

lin染白咗？

同你一樣

打晒大光燈

係咪麥湯米尼黎 好撚型棍下 影到好似ASOS model咁

鍠早幾年嗰件似啲